王晶個女真係好樣衰好樣衰

好耐未試過喺電視見到一個咁樣衰嘅女人
把聲又難聽，啲戲又屎
望望下仲好撚似王晶條撚樣
而家一見到佢就勁想嘔
有冇人有同感

頭先仲有一幕係咁喺度嗌
唔係大聲就好戲架王昌阿女
頭先你嗌到幾硬幾假

喺咪小咗D野

其實好過tvb d姐仔

電視日日播仲要拎圖

公道d
中上樣啦

好想睇佢個女下海

巴打換眼鏡啦，同王晶成個餅印咁都中上？

多謝

得樓主先仲睇cctv

原來係王晶個女 屌 心諗咁普通既

威喇

不過對波好大

欣宜對波夠大咯

佢把聲真係好L刺耳 一聽到就想熄部電視

套片個造型太閪姐

其實我覺得佢都唔太差

想屌

幾正

幾gfable

對波唔錯，樣ok啦
有得屌一定屌

精哥今次無得試鐘

冚家～剷

文凱玲正好多，追劇為咗睇佢

樓上班友有冇咁飢渴呀

佢係樣衰 但未去到池美麗 Isabella 食屎陳師奶個level

愈睇愈醜樣 之前無睇清楚過佢個樣都還可以，普普通通咁
宜家晚晚都見到佢，先發覺原來佢咁醜樣，塊面又扁，大細眼+單眼皮,身長腳短個比例勁差 總之成個外形都係王晶咁款，只係性別之分

老mk妹樣

冇咩問題 幾好睇

五官咁核突都做到明星

不知幾正

咁先襯得起我宜種男人

樂瞳都靚過佢

不了

連登仔食開志玲姐姐級數

食撚開王晶？
佢個女個樣根本係除左眼鏡既王晶

跟隊

睇硬照無乜野，一睇劇就好樣衰

ok窩 係矮咗d

成個吳若雞咁

劇入面個look幾好喎
現實就普通港女樣啦

我屌

有d杜如風feel

王晶會唔會強姦個女？

可以一屌

樓主咁留意tvb 仲要邊睇邊屌 咪仲撚樣衰

駱駝出現了

我反而好鐘意 佢同鄭則仕 父女戲
BTW覺得鄭則仕做戲好好睇

呢套個妝老姐
之前見佢算唔錯喎

okay
有奶就是娘
i deal

副計係唔錯嘅 不過一諗起佢係王晶個女 就會將佢個樣諗咗做王晶個樣

樣唔差
但啲戲好屎

明珠

第一眼順眼幾好
望多幾次 特別係佢笑果陣
近鏡睇好撚樣衰
話樣唔差果D 一定冇睇過近鏡D SHOT

今日個集發現佢好無戲...

樂曈

一白遮三醜

不了！原來佢係王晶個女，心諗做咩揀個咁樣衰既新人做女主角，對眼冇神做戲又屎

其實覺得佢好似bobo

波呢？

我小學有個老師，係王晶個妹定家姐
一樣四眼肥肥矮矮好撚樣衰
仲勁男人婆

不過好好人

話過你知 大部分連登仔都食開屎

屌晒你地𠴱份

驗眼啦

痴撚線 街邊執件都好樣過佢

加咗好多個缽仔糕，夾得好辛苦先得條細gap

套片造型好過呢個

搵一搵原來佢叫ada wong
屌佢老味

我個樣真係勁八婆勁巴渣嗰啲feel

佢

屌 原來係王晶個女
電視睇到佢心諗又唔靚 做戲勁難睇 點解做到女主角

10分有

套戲有時會zoom去佢個波度 蝗精真係好撚痴線

你對邊個好？你對Ada唔好咩？

王晶幾時搵自己個囡拍肉蒲團

啲戲好撚屎

椎名空

算係咁啦 如果比tvb自己搵偽員拍 唔係三十頭就係三十中扮廿令歲女咪仲怪

平時俾人放上黎既ig女 普普通通就踩到一文不值
佢就中上

單眼皮唔等如醜姐
佢條腰好幼身材其實幾好
不過我都覺得佢唔係靚

佢老豆咁嘅撚樣生得佢佢個女咁都算係超額完成

人地老豆阿爺係大導演...

監制個女

Agger

煙屎牙
一定又煙又酒，蒲到仆街

文凱玲已經係

我打左飛機好多日，晶哥，我愛你啲家產

按國際慣例，會

本身都ok 覺得佢個感覺有少少楊千嬅（做戲）
但係今晚果場質問戲真係太生硬⋯⋯

你係咪慣咗對住啲怪獸，啲審美標準沉降咗...

幾正喎

普通港女啦，唔係樣衰唔係柒，冇咩星味就真，話佢好撚樣衰連登仔條女都未必好過佢啦

呢條女以前係晶女郎
塊面膠膠地 同老 ， 一定打過嘢

三個女仔入面我覺得最靚係劉溫馨，即係同差佬拍拖嗰個
唔計小雨

利申 女

G

做足道歉時要做嘅嘢

真人臭寸到嘔
持撚住自己係肥晶個女
塊面閪撚到爆

套戲叫咩名

大家唔屌，咁我屌囉

你傻嫁 我有話唔屌咩

不嬲識人好過識字 路人樣都上到大台 吹咩

除咗八婆角色冇角色啱佢

豬撚到仆街
咁都叫中上樣 咁中上男神都真係中上樣了

Bam

我屌埋你果份囉 番屋企啦你

見到佢就諗起王晶個肥佬樣

2019年仲睇tvb?

因為佢係王晶個女你地先覺得佢樣衰姐

一定屌

你要知連登聚集哂啲平日接觸唔到女人既毒撚

個樣有種leung味，都算幾樣衰
最搞笑係有時行出廳見到播緊套嘢
成日忽然無事無幹咁影住佢

佢已經好過佢家姐
你地上網搵下
佢家姐就真係十足十長髮版王晶咁

幾正喎
你話做明星未必最靚嗰批，但做gf夠哂啦

煙屎牙 蝗晶樣

我立下眼都覺得奇怪
點解咁既樣都做到主角

凱玲寶寶

等我仲以為係邊個，一岀道就咁多戲份，又唔靚
原來係佢個女

你讀禧年 ？

話一白遮三醜個個係咪覺得MJ都好靚

呢啲先叫正 有波有樣
王晶個女收皮啦

邊撚到似千嬅呀

屌

演技一樣咁差掛

好大波,好想屌

又係好大家姐咁囉
可能係角色問題掛
前期覺得似

法官大人

好路人樣 隨街都搵到十件八件

人地老豆王晶, 剩係副身家都狗衝去屌

先唔講樣
但啲戲真係唔得

好撚似精哥

如果佢當年搵到邱淑貞配種會唔會好唔同？

把死人聲又煩又嘈
做呢d 八婆角色幾啱佢

吳鎮宇教仔

睇下沈月
就知道邱淑貞基因有幾咁強大
7-8成似佢

老前飛

18對～

睇Bonnie Chan

文凱玲，現為香港星王朝旗下藝人，曾參選2010年度香港小姐競選，最終落選，該屆冠亞季軍為陳庭欣、張秀文、莊思明。入行前曾任職機艙服務員，曾參演香港電影，多以演配角出場～

監制佢個女～

紅得太遲
老啦

有邊個係tvb係後生會紅

紅？～那裡？

千嬅更差～

飛 嘛～

個樣都幾cheap 好無質素

一出道？～

2016年 火線下的江湖大佬 馬巧晴

（Nicole）
2017年 我瞞結婚了 崔美鳳（Aggie）

賭城群英會 辣椒仔

37 歲啦，仲可以做幾耐花瓶

2年～

老得黎叫有味道

唔明點解會輸比呢3隻冠軍季

因為當年～

Maybe～

連登仔真係名不虛傳，你地唔屌我黎

王晶有無搞過佢個女？

MJ係女人?
而且MJ係有病先咁

咁咪證明係親生
黃精D基因，唔好咁高要求啦

how much

個個陳雅思仲樣衰

王晶個女同王天林個孫女邊個靚D

唔小心Google到佢張素顏／淡妝相 ，你屌埋我個份

btw,講還講....

好難聽真係好難聽

係，上午校，巴打你都係？

樣衰得過王晶女成個男人樣

係

咁都中上？巴打平時食開屎？
公道啲，中中樣啦

中上?

不過佢做戲都會望兩眼
新人泥講,以而家既TVB質素,佢算合格
大家睇下有幾多新人係合格?

又想引連登仔狗衝?
欣宜哂波你衝唔衝?

GO~

邊年讀呀巴打

04-06
小五小六only

我大你好多，唔使相認了

我讀個陣佢已經係副校

認真：我扯左